
                      Venia con muchas ganas y la verdad es que el inicio de la película es prometedor,pero nada mas.
Tantas escenas de la primera  película que quedaron grabadas en nuestras retinas sobre todo generándonos una angustia y sensación de indefensión con esos niños que siempre se libraban por los pelos. Aquí no están a la altura ni los niños ni los dinosaurios que para colmo se dedican a pelear entre ellos, a quien le interesa ver eso? 
Para mi solo se salvan un par de escenas de acción aislada, el resto decepcionante sobre todo las actuaciones y los diálogos, horribles.
        
            